如果大家可以隨意揀個時段番工

如果大家可以隨意揀個時段番工，都係要番8個鐘，大家會揀幾點至幾點？

例如9am-5pm, 10am-6pm

9-5

收工多D時間休息同玩

9-5

有遲返遲啦 反正係咪都要OT到7點

返緊8-4, 幾爽

日日唔一樣就話好
如果揀完fix死就算啦

11~7

6-14

8-5，早D收工慢慢玩

想彈性上班

7-3

試過就知返唔到轉頭

康文師兄？

10-5

10pm ~ 7am

10-4
一星期3.5 日

朝六晚二

同意

8-4 冇咁迫

睇完歐聯訓唔訓好

8-4

放工再訓

一定係12-12 仲要ot